好累

做咩

wt

唔叫

哇屌你老母

乜鬼野事

叫你妹

等收工了

好凍 攬住我

淨係攬靚女

你老木
等緊個fd比鍵盤同滑鼠我 重返吃雞之路

著太少衫

病?

冇 凍姐

喺床
打個丁暖返先

幫我

力天使

?

惡天使

大頭魔

電競套裝？

唔係 佢話老反野 但話冇乜特別 照用

有無電競椅

冇 貴

電椅

差電木

差差差 夠鐘收工

吃雞木

冇電競椅低一個level

我一至五都得閒

技術補上

六日呢

補唔到，除非同rose ma握手

食女

不了 g來

教？.？

@圓扑朴

不要火g要脆g

唔識拒

up乜春

夜晚一時時 同frd玩

同女玩屌你老木

我都想

討伐你

討fuck我

都幾

係地鐵俾個肥婆逼埋嚟點算

食麵包laaaaa

都係果句啦

屌佢越行越過 想抽我水？

渣佢個波

食屎

肥婆不了

有黑絲

前面條女好香

眼訓

肥婆？？？

肥婆冇黑絲

幫佢著咪德

一路睇av 一路自動導航正

咩係自動導航

想插你條頸

點插

用刀

教？

再見